
\beginsong
\songname{Všichni jsou už v Mexiku}
\songautor{Michal Tučný}
\verse
[G]Kde jen jsou a kde jsem já?
[D]Proč všechno končí co začíná?
[Emi]Smůla se na mě [A]lepí ze zvyku
[D]a všichni jsou už v Mexiku.
\endverse
\refrain
Všichni jsou už v Mexiku,
buenos dias já taky jdu,
aspoň si poslechnu pěknou muziku,
co se hraje v Mexiku.
\endrefrain
\verse
Kde je můj kůň, co měl mě nést,
blátem měst a prachem cest?
Dělal, že se ho to už netýká,
asi šel do Mexika.
\endverse
\verse
Kde je ta holka, co měl jsem rád?
Už tu na rohu měla stát!
S pihou na svým krásným nosíku,
už se asi nosí někde v Mexiku.
\endverse

\verse
Kde je můj pes, co mě hlídat měl?
Že nezaštěkal, kam jen šel?
Bez obojku a bez košíku,
už se asi toulá v Mexiku.
\endverse

\verse
Kde je ten náš slavnej gang?
Postrach salonů a postrach bank!
Nechali mi všechno pěkně na triku,
a už jsou někde dole v Mexiku.
\endverse

\verse
Kam šel barman, ted' tu stál?
A chlapů houf, co s nima hrát?
Jen zatykač s mojí fotkou visí tu
a ostatní jsou v Mexiku.
\endverse

\newpage

\verse
Kde je ten chlápek, co tu spal?
A ta kočka, co jí nalejval?
Šerif právě bere v baru za kliku,
asi jsem měl bejt už taky v Mexiku.
\endverse


\endsong
